聯合航空真係一間好差嘅航空公司

貪平買左佢機票聽日星期三去紐約8日，點知撞正聽朝颳風，航班取消。今天下午電郵通知我哋要自己重新預訂機票，聯合電郵一出我已經9秒9㩒入去佢條link ，點知根本冇班次揀，個link呃9人。

唯有打去佢個客戶熱線，等左九世先有人聽，話要等到星期五先有機位，其他時間己經俾人攞哂。大佬，我已經即刻打去都咁快俾人搶曬，要遲成兩日先飛，己經好不爽。又要我哋即刻口頭confirm要定唔要，我擔心唔confirm之後可能連星期五都冇,所以即confirm 。之後打番俾幫我訂機票嘅Agency，因為要佢地聯絡聯合先可以真正確認機位，agency發現有啲早啲嘅機位，同佢哋話想改早啲，點知仆街聯話我口頭應承左星期五唔俾我再改。

酒店已經訂好晒，嘥咗2晚錢，重要無啦啦玩少咗兩日，真係好乸嬲。我真係未試過飛機延遲到第三日先搭到，聯合航空真係好差！！😡😡😡😡😡😡😤😤